尽管在过去十多年里，Z世代一直是互联网的重要组成部分和不断壮大的力量，但对许多媒体公司和品牌来说，Z世代仍然是一个谜。 Digiday指南:关于Z世代媒体消费习惯你需要知道的一切|凯莉·巴伯| 2021年6月23日| 
 对瓦尔基来说，聚糖仍然是生物宇宙中最大的谜团之一。 研究人员在细胞表面读到含糖的“语言”瑞秋·克罗威尔| 2021年5月3日|量子杂志 
 作为一个男人，马尔科姆·艾克斯是个谜，在他短暂的一生中多次改变自己。 劳伦斯·菲什伯恩是如何为《马尔科姆·艾克斯自传》配音的|Joi-Marie McKenzie | 2020年9月17日|Essence.com 
 即使钟南山登上了中国亿万富翁阶层的顶端，他仍然是一个谜。 一次轰动一时的IPO让瓶装水企业家一度成为中国首富格雷迪·麦格雷戈2020年9月8日 
 Box对华尔街来说一直是个谜，或许对一般的企业软件来说也是如此。 Box受益于数字转型，因为它提高了增长预测Ron Miller, 2020年8月27日 
 与这一壮举一样伟大的是，一个同样苛刻的测试随之而来:向纳粹隐瞒谜机被击败的事实。 英国二战密码破译英雄艾伦·图灵被阉割2014年11月29日 
 《Cézanne夫人》最终讲述的是肖像中的人物，而不是这个人，这个人仍然是一个诱人的谜。 看不见:Cézanne的神秘妻子|Lizzie Crocker | 2014年11月19日|每日野兽 
 他是男子气概的典范——一个高大、黝黑、英俊得令人难以置信的谜。 唐·德雷柏怎么了? 为什么大家最喜欢的《广告狂人》的种马需要他的魔力回来|Lizzie Crocker | 2014年4月16日|每日野兽 
 泰勒说，这个名字“甚至对我来说也是个谜”——这是一个适合创作精神音乐的神秘名字。 信仰的飞跃:与不确定性搏斗，通过希斯黄金信使的音乐找到恩典霍华德·沃尔夫森| 2014年3月2日|每日野兽 
 Lil B是一个包裹在谜中的谜，包裹在一首关于Ellen Degeneres的歌中。2 Chainz, Snoop Lion和更多的rapper在厨房|Filipa Ioannou | 2013年8月12日|DAILY BEAST 
 露西·沃伦德现在是第一次听说这件事，对她来说，这些首字母并不是什么谜。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 他告诉我拉·费耶特逃跑了; 但是什么时候，在哪里，为了什么目的，都同样是个谜。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 阿里斯蒂德悲哀地望着雨水冲刷过的公共场所，透过铅制的玻璃，思索着女人的奥秘。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 戴铁面具的人是每个人都想破解的谜。 《哲学词典》第一卷(10卷)|弗朗索瓦-玛丽·阿鲁埃(伏尔泰) 
 “你引诱人去询问一个令人满意的谜的统治期有多长，”英格顿夫人叫道。 丹瑙斯的女儿|莫娜·凯德